唔識咩係Ear Mon既人，快啲入黎帶耳機感受下

本來無特別留意呢個youtuber，但無意中發現佢呢條片，覺得唔share唔得

帶上你既耳機，認真感受下

睇完你可以話佢都係唱得唔好，
但我就覺得無台Mon補救情況下，就算未係唱得好，都一啲都唔失禮，值得鼓勵

好高汁，大家一定要訂閱佢個channel +like佢既片，香港本土制作一家要g持下，平時我逢星期日出片

我？

Facebook 啲post有條友成日問以前啲歌手冇ear mon 都照唱，或者唱唱下除，係咪以前啲歌手真係太勁
煩膠到爆

見撚到封面條柒頭mk都頂唔順
我南亞狗最睇唔起呢d人妖mk 成個女人咁

盲反狗又岀黎，有本事你錄番個一樣情況既歌放上黎睇下唱得有幾好

根本就為反而反，一日有呢種人，香港既音樂都岀唔到國際